[友盈有款勝利導航]七月十五日田草煞科十一場賽事討論區IV

留名

我屌 個標題

呢個要正評

搬住條六環彩過黎先

知舍直擊繼續同大家睇煞科!

過關 獨贏及位置
2X3 沙田 星期日
10 場 11 友盈有款
11 場 12 勝利導航 $10

鞭到兩隻野嫑嫑的!

屌
拿巴開冇燈力嘅

軍歌

天雨路滑。小心韋達

十三

8-10-3-7

萬事醒！信潘狗

點解會係田雞

收錢都

終於封王
諗諗下西拉一走
下季應該冇咁刺激

做愛

潘頓封王

藍裙乜水？

113輕飄飄

幾正

睇標題入以為係李易達退休恥笑區

羅生個女

因為上場屌你老母喜裝寶 did something

馬主

一開閘潘就望出去搵牙拉 牙拉就望入去

想買再石

莫拉雷 無線新聞台

點解唔係黃婉曼

暑假post名

大波曼呢

黃婉曼黎嫁？

我都搵緊

好似冇去

比人執緊

莎拉今次call
最尾有冇清楚返冇咁亂？

呢場冇咩睇岩 睇下競技勇士有冇飛先

狗🐶🐶都可以做冠軍騎師

拉叔包袱太大

未入彎都知跳出香港贏9成

有無重播

都有少少亂 但好過季中好多

繼續買十三

聽落去都係咁亂

奠狗連PQ都保唔住

其實幸福分享都係爆一段好過跟前既

應該牙街最後直落三win

再石好準既馬
閘前應該無咁好分

六十六十都要？

連燈愛狗 艮志騰雲？！

最後個段 暑假緊係跳岀香港啦 跳岀香港贏啊

@清巴

軍歌今場133濕地又係留到咁後
不過應該真係跑唔返1600
下季希望落返1200最盡1400再跑好啲啦

競技勇士？

係 唯一真係擔心牙拉佢冇哂心機鳩跑

騰雲定頭痕

哩吓最嬲，諗住執番個豬柳強都唔得

仲要壓埋去幸福分享

下年阿般揀跳出香港定傳承

新post又要提提大家

李易達上岸之路
有衝勁
駕悦
機綠再現
及時行樂
友盈有款
勝利導航

潘頓封皇
潘明輝仲差2win

告大力上岸失敗

訓左無睇，下半場仲有冇得追？

我又俾韋達騙錢！

支持李易達最後機會

可能YouTube/莎拉fanpage有

不了

李易達隻神經刀有冇食藥……點鸁啊 退休都得啦

我聽左腎
最後直路會唔會冇咁亂
佢係好有心想做好嘅

其實邊個講都一定有進步, 最緊要講得多,

累積咗經驗就知道點講最順最舒服.

奸仔達標：99倍
奸仔散倉：1.01

勝利仲要後追點搞

係咪真心

有冇人收息

加油比心機
希望下季881都有佢啦
浩腎高慶都應該喺度嘅

艮志騰雲 誅大番

搵腎仔教咪得

全場都唔錯.

再可磨藍
街輸左唔玩了

唔知隊長冇咗個飯碗會去邊

巨人殺手喎

仲以為封左盤

有時真係要係個圈好耐 對好多野都好熟悉先可以講得順暢 莎拉有排啦...

個意思係唔係玩埋今日就無啦

14 14 14 14

1.002 同呀KANE一樣咁平

肯定重會進步, 都重係有少少急.

其實根本大把時間.

14 14 14 2比番小小獎金奸仔比番馬房手足算啦

其實婆娘同奸仔達係咪好大仇口，咁都隊爆佢

咁撚仆街

艮志放唔放到呢定萬事死都搞鳩佢

開始學到野 定左識講下笑喎
好想聽返
呢句無錯喎
唞暑緊係跳出香港啦

下半場又係利放？

中段變奏
14 14 1 1

下場要勁好玩

14 14 14 5好啲

傳承可能比返柒俊

覺唔覺潘狗要贏哂淨番果幾場先夠霸氣

中間有甩 cut ，不過好似上面啲巴打講，畀機會佢 call，先可以累積經驗同進步

唔覺

屌你老母又搞我隻馬

我寧願買呀claim

吳嘉晉

想要萬事死

咪玩啦

嘩 彩過你

handsome bobo 乖啦

無怪獸都過唔到紅駿，怪就怪自己啦

買達標啦
贏爆佢

怪骨髓

補番霍老啦

疏

唔好咁講啦
冇話呃嘅
畢竟我歌喺香港都係第一次跑1600
十三又真係冇乜錯
係可以跟返前啲同埋貼返住條欄啦
不過1600應該真係唔到了
下季再黎過

勁好玩

其實最緊要不停咁練，係平日自己開D賽事黎講，
之後自己反覆聰番，熟能生巧。

練馬同賽程安排都有問題

暑假繼續努力

買柒俊？

陣間過完關啡架就好笑

放唔放頭架

萬事醒

即刻大逆轉

其實唔使既, 最緊要講得多, 唔係自己講都要擋自己講咁場場練吓.

英之友呢d又係大整古啦 高分水貨pp減到2046

有冇得跟前啲呀

12 12 12 7

同老霍一樣開個網爭囉

跟前咪4 4 6 14

網台有出路嘅

1 1 1 14?

1 1 9 14

其實馬發生意外咪得
利申：9up

隊長唔係搞熱錢流咩

好似之前有巴打講，自己啲馬唔係咁特別但專係沙田博

去跟仆街李獻計

2 7 8 14?

睇柒俊囉

講緊走位？

番畸寶有冇得諗

阿般好少會騎淒涼佬d三四班馬架喎

2-7-11 ？

佢同方蛇有仇

艮志騰雲騎灣左 不了

有咩啟示
要唔要

貓巴老巫A6都得啦

諗住買2, 屌你個place重熱過11
點玩

唔係你 CALL 嗰場都自己 CALL 吓擋操練啦, 同晨操試閘一樣啫.

諗落不了
三歲仔頂磅

萬事系

天又開始黒，留意番

入直路全世界抽住比佢贏啦

萬事欣

6 10 13 有冇得林

覺得潘頓今場唔會去

高時運上場單位數呢場又幾十倍

2-7-11

都係駕迅比雪茄條仆街殺
及時行樂又多得骨髓

同埋告東尼通常都用牌仔去

今日先有萬事欣五班

何澤堯上次win得咁精彩都無得騎

今日唔利追就唔好要啦

都係個句，有心想達標都唔駛等最後一日，最後一場。

好啦 都係要番競技勇士

呢場鑽飾明駝

退休好過

根本操練上同出擊安排上都好大問題

去左旅行比我執緊佢當我係跳出香港係咁騎

咁一定
臨急抱佛腳都係唔抵爭
但都想佢畢到業

Same

2隻馬搏多未來十年機會
賣緊屎忽傾部署

承你所願 靚到

想試呢隻

呢場無心水，pass

隻友盈友款得 14倍

競技勇士 灰馬 匠心獨運 變化地

潘狗騎豬王 all in

要35分鐘內賣屎忽比咁多人都有少少難度
星期三賣到今日又另計

又嚟二百幾個馬位

又落狗屎了

黏地可以?

星期三四五六賣果啲係入落加寶條數

落雨要買呀蔡

佢外地跑變化都得

金雪炫男朋友 / R9 再石磨藍
羅承傑 / R9 再石磨藍
情迷熱杏霜 / R9 再石磨藍
鄭恩地 / R9 再石磨藍

咁今朝賣到而加嗰啲呢

一齊然了

我唔識呢d

我知，二級賽第二添
我都要佢

咁你要咩

威力名城

變左大熱

又具腸？

幾時草到1000個馬位

及時行樂

買咩好今場

贏1000個馬位

財寶家駒

11>3 10

承你所願🤘🏻

含成百次撚都係得個P

賣得唔夠

6060

輸啦緊係

買左$3500
輸左 9月唔洗開學

師兄收手啦，唔好連grant loan都賭埋

玩夠未啊

內幕料

我街！

隻馬勁到

莫雷拉！

最後兩場

李易達上岸之路
有衝勁
駕悦
機綠再現
及時行樂
友盈有款
勝利導航

潘頓封皇
潘明輝仲差2win
告大力上岸失敗

唔反街了
跑得靚到

跑咩

買了wp
一彈 彈甩

再石W？

3 13

第三名 2 好似高啲

大仆街終於贏

贏條街

W!

係隻馬勁 唔係仆街勁

牙拉一路順風

叫糊了

完全無撚得追on9

度嚟度去得呢隻買得落手

呀般放水 ?
咁後仲推騎 人地cum哂上黎先騎番上去

牙拉呢隻仲要退熱 我唔敢買

11似冇P屌

贏到咁遠
柒俊痴撚左 20秒幾初跑1400
咁都仲頂住
隻馬好勁

有預感下一個散倉係Freeman了
呢季呢手馬得14win

博冷唔成功，今日收手

今日個地有利佢
最後都無架啦

6個馬位

艮志騰雲放到咁快都可以有位置

痴撚線

田泰安騎乜春野

成條街

中得隻3

嘩，隻艮志騰雲咁都頂個place
咁都唔駛輸

鑽飾拉士先再追返上黎
下季要1600了

買落法國好過喇，起碼有90分鐘俾你睇

3歲133
己灣

第一關唔係冇咩？

gun

開咩？

睇下全哥
再睇肥麥

再石磨藍今季真係
買得1w3p係我錯，對你無信心
應該係all in w

第一關斷咗

驗眼

四重彩 指定位置馬膽
9 場 3 再石磨藍 拖 2 艮志騰雲 +
11 萬事醒 + 12 威力名城 +
13 承你所願 拖 2 艮志騰雲 +
11 萬事醒 + 12 威力名城 +
13 承你所願 拖 2 艮志騰雲 +
11 萬事醒 + 12 威力名城 +
13 承你所願 $1

萬事醒影輸條毛

友盈有款 38>14

再快都3年後啦

第一關怪獸同紅駿我都有

開學點算

再石磨藍

威進駒

買左4拖3，13

3-13-2-7

貓仔都驗一驗眼

我都要驗眼

希望可以派

追追兩隻奸仔達算 應間真係讓路

我都唔敢買
始終無淋地績又咁熱

直屌wp

石磨 似係濕爛地佳

係牙街

拉叔當年同苗禮德合作係好好

係喎

如果係哩隻真係爛地特佳

本來係全日重心
應該有欄 但驚佢留太後

又同路。。。

講定多謝先

你真係勇士，我都係買2 4 place

友盈友款明明之前睇29倍
加陣得返14

奸仔達最後探戈

小小地買個p 馬會好撚黑暗

威哥今日有無貨賣

我買個陣38

1檔千2 吳長進

追撚夠奸仔未 比佢害撚到雞無鴨血

我晉得十幾倍

過完關上返21

1檔，吳嘉晉放頭，如果爛地特佳，如果落住雨，個 14倍係唔係咁嚟

呢場13 倍

頭場5班 都係何妖

撐達子
買少少支持

咁擺到明做馬

友盈有款 大船

呢場我都唔要友盈了
寧願留返尾場一口氣勝利導航！
今場想大告贏多場
神威敖翔跑得到變化地

奸仔last day都要撚大家

睇下個騎師先

英勇大師

唉屌 買200友型有款p先🤢🤪

上番21

唔該 手足

可能係李易達最後2隻出賽馬 點都買少少送佢上路

lm先

跑法檔位，友盈好過導航喎！

小氣鬼冇左師父又會點

燒錢送佢老母上路

無咩手影

幸運美金去馬

佢跟埋去死啦
蛇鼠一窩

有無人支持大力攬炒

都係算啦
呢場齊頭wp 神威友盈
下場再導航

早飛有要到

奸仔靠吳長進上岸

希望過到關輸少d

博火車孖寶好過奸仔孖寶

其他13隻墮哂馬就得

最後200 友型有款 騎落去有架 ~

李易達散倉提早慶祝

上路啦奸仔達 屌你老母 買及時行樂買到破產

邊場莎拉 CALL 唔該報吓, 想再聽吓

輸到想跳樓
最後一野過算
韋達我細細個就聽過呢個名

轉灣入直路啦 有型有款仲係禁住 好似大把向手咁

威進驅

跑完9場
積分 / 餘下坐騎 / W Q P F L 競逐者 / 場次-馬匹 | 場次-馬匹 | 場次-馬匹

54 / 1 / 4 1 0 1 2 情迷熱杏霜 / R5 同歡樂-F | R9 再石磨藍-W | R11 志同道合
36 / 2 / 3 0 0 1 3 鄭恩地 / R9 再石磨藍-W | R10 好運多贏 | R11 錶之太陽
36 / 1 / 2 2 0 0 4 羅承傑 / R8 跳出香港-W | R9 再石磨藍-W | R11 錶之太陽
24 / 0 / 2 0 0 3 3 金雪炫男朋友 / R5 同歡樂-F | R8 幸福分享-F | R9 再石磨藍-W
24 / 1 / 2 0 0 2 4 真名 / R2 萬事欣-F | R4 好運-F | R10 好運多贏
24 / 1 / 1 2 0 1 4 快利(A006) / R3 牛精輝煌-L | R8 喜裝寶-Q | R10 威進駒
18 / 1 / 1 1 0 1 2 煲仔飯 / R5 同歡樂-F | R8 跳出香港-W | R11 錶之太陽
16 / 1 / 0 2 1 1 4 J-Will55 / R4 好運-F | R7 環保動力-L | R11 錶之太陽

俱往矣

[size=6]隻友盈有款抛離3個馬位呀！！！［/size=6]

今日未開過1號

創世紀嘅慘痛史

好撚想買威進駒

哎呀 騎師好似跌鞭呀

友盈有款 嬴梗架啦彈離咗5個馬位呀~

要

雷神係咪輸左

做乜撚野

陣間吳長進放係前面
入直路係威係熱
一騎落去………係無架

友盈有款好似行過咁行過對手勝出賽事

睇番吳長進呢d演出 真係晨操咁款

大家已經瘋狂FF

鄭恩地 / R10 好運多贏
真名 / R10 好運多贏
快利(A006) / R10 威進駒

大棍啦 屌

2 5 14

諗緊邊隻wp

冠軍係, 騎王未知

友盈有款

我都有，輸左兩舊

吳長進啡格我先買

買啦

係冇架！

啡格先唔買佢
無足夠分頭係唔抵

上路吧

友盈有款 輕鬆嬴呀

發財寶

南莊加寶終於可以拉倉

瘋狂 FF 就要落大雨

十蚊都嫌多

2 5 7 11 13

咩嚟 得14號爭?

＝戰利品

隻11行圈好醒神
今鋪得架啦

係咪破百分

你班友

會啦

125

我都諗呢樣

拉去邊好？南莊系

李易達 爭氣啦

驚佢上咗1400 落腳慢
不過勝左夠新鮮感

上路拉

最好唔使拉
想奸仔有返隻100分馬

楊霸天個倉

神威敖翔 話唔 話得事 ?

5 7 13 14 盡地一鋪

下屆一月盃盟主

佢自己練就無㗎啦，同隻勝利導航一樣

想睇韋達騎王

幸運美金

星期三仆街調較完
熱好身今場大勝

好似搵細黑

吳長進絕殺

你就算今日贏左
下季會係因為奸仔身上輸番凸

大家都咁有錢嘅
用黎助養奸仔

連登大船

咁多人送帛金 我代奸仔講聲多謝

玩夠
威進駒

買下買下
17倍win，5.9place
咁下場咪大熱都似

又係時候要屌撚7閪功臣呢隻垃圾呃錢馬了
屌你老母 閪功臣!!

蔡明紹 好似好翻好多, 淨話勁好玩騎姿幾好.

想要 13少 大家點睇

幸運美金 威進狗

友盈有款 吳嘉晉幫李易達上岸

做帛金做到

要後上

卡生直接飛走威進駒

寧願要7俊都唔想要唔長進

cls

呢場輸埋
下場熱過7 9 一對添呀

久休復出有疑點?

佢要咩

1-11位置q

買少隻

好多都有要
佢一野弓人

J2要晒兩隻

多謝各位支持

傷患馬拖拖話得事囉

佢話無復舊觀

蔡同拉講 同我扯快d

快啲推到有POST5啦大家

有盈有款“憤憤“聲上緊嚟啊
李易達 第16win啊！ 有盈有款咁上岸啊！

大家都好多閒錢
但係啲錢係唔會去咗奸仔度
我代草皮多謝大家

同路

最後百零米 好運多贏佔先 但係友盈有款吳長進為李易達爭氣喇

吳嘉晉幫手咩飛

計質點都要

大家最尾會唔會真係集到氣幫奸仔畢業

畢左業先啦 下季先劃走佢

集氣散倉

威進駒 pls 大注左

太陽好好

希望巴打你中

吳嘉晉第三W ready

靠你ff

有posts 5,佢就有機會

告大力

買咗10蚊win
我都想佢上畢業
海之濤練得好好

支持

難d wor

堅持

係咪你呀吳嘉晉？
係你贏啦李易達畢業先！

5定14好

42蚊

場地反底未

7

似反燈多啲

美金

說這些

跑完第二日先有 POST 5

11 集氣

仆街！吳長離漏閘

無啦 回番2x倍

11

13 14 之爭 屌你 11呢

哎呀 友ying 有款慢咗

40蚊

你開吖你開吖
笑死

13 信念！！

唔奸唔食 愈貴愈好

開咩

吳長進

11入閘好順

8

就開閘

靠嚇？

一出閘, 屌有隻馬無出閘喎, 睇真d原來係友盈有款嚟架

似樣頭段11

我

屌你老母大熱T

最後一場

李易達上岸之路
有衝勁
駕悦
機綠再現
及時行樂
友盈有款
勝利導航

潘頓
梁家俊
告大力上岸失敗

11 無咗呀

開馬膽王單Q

隻馬勁到 同歡樂真係

奸仔達 係你啦 食尾糊！

13 14 5 4

大仆街！！

而家先發力

勝利導航

頂，剩係買左5，14q
莫雷拉dllm

4520 15-07-2018
17:13 沙田
星期日 位置 10 場 14 威進駒 $

4523 15-07-2018
17:16 沙田
星期日 獨贏 10 場 14 威進駒 $

$

買左3重 13 7 14

呀拉有無p

求續易達

13-14-5-4

2達最後一次機會了

屌
條4×1P斷牛精
快利 過
旌暉 過
威進狗 過

癲撚咗 十四檔 外疊都贏

尾場繼續達哥

尾場送行綠寶 定奸仔達畢業

講真 e家睇返開左好多隻13號……

隻11頭段以為有
我寧願你喪放
神威又係追唔到P

唔怪得樂滿家都打疊 咁勁

15-07-2018
15:48 沙田
星期日 過關 獨贏
3X7 8 場 7 幸福分享
9 場 3 再石磨藍
10 場 13 好運多贏
屌

追撚夠奸仔未

牙拉隻馬有冇咁勁呀

反底啦！
達仔上啊

仆街，頭先明明2.4倍place
出嚟得番1.8

未

真係叫糊了 比第七場隻電路二號搞到我死左六寶獎

幸運美金個位咁靚都冇

勝利導航 7.6

奸仔達 散倉

尾場 all in 有咩諗法

今年冠軍騎師係潘頓??

隻馬真係勁 贏咁多

屌你田雞發夢呀

唔緊要 淨番28分鐘

永續易達

我無參與過

得返$50蚊
下場買咩好

柏寶 送行馬可以嗎

屌你老母田雞

呀拉配呀蔡 食番個尾糊！

仲要初跑1200

奸仔最後一匹出賽馬

印象中煞科果場經常係牌仔贏

李易達的最後27分鐘

騎師皇廢拉追到？

勝........

W唔到
得個披

臨場帶了少許傷感 雷狗 柏寶

上年火車

輸家食尾糊 係你啦

直屌綠寶

tommy仔

勝利導覽 唔洗諗

李易達的最後26分鍾

70蚊落去食餐好架啦 做帛金比奸仔

六環彩
6 場 2 及時行樂 + 6 怪獸都市 +
13 陽明亮亮
7 場 2 美麗寶寶 + 7 安騏 +
9 睡眠大學
8 場 8 跳出香港
9 場 3 再石磨藍 + 11 萬事醒
10 場 5 魅影揚飛 + 14 威進駒
11 場 7 錶之太陽 + 8 輝煌星 $2

中P唔夠力

今年煞科邊個呀？李易達啊！勝利導航贏啊

支持綠仔

全體袋鼠佬讓路俾綠仔好唔好

仲有2.5P

李易達：醫生我仲有幾耐命？
醫生：28.....27.......26.....

11場 12號 合埋眼買獨贏啦

告仔拎返場盃仔好無

加油呀。。。。奸仔達

係脈博黎 唔係幾多分鐘

全球華人上大船
一齊向勝利導航!!!!

表示支持

係咁跌飛

岩岩100 友型 屌佢

下場點贏太陽同志同道合

跑完10場
積分 / 餘下坐騎 / W Q P F L 競逐者 / 場次-馬匹 | 場次-馬匹 | 場次-馬匹

54 / 1 / 4 1 0 1 2 情迷熱杏霜 / R5 同歡樂-F | R9 再石磨藍-W | R11 志同道合
48 / 1 / 4 0 0 1 3 鄭恩地 / R9 再石磨藍-W | R10 好運多贏-W | R11 錶之太陽
36 / 0 / 3 0 0 2 4 真名 / R2 萬事欣-F | R4 好運-F | R10 好運多贏-W
36 / 1 / 2 2 0 0 4 羅承傑 / R8 跳出香港-W | R9 再石磨藍-W | R11 錶之太陽
30 / 0 / 1 3 0 1 4 快利(A006) / R3 牛精輝煌-L | R8 喜裝寶-Q | R10 威進駒-Q
24 / 0 / 2 0 0 3 3 金雪炫男朋友 / R5 同歡樂-F | R8 幸福分享-F | R9 再石磨藍-W
18 / 1 / 1 1 0 1 2 煲仔飯 / R5 同歡樂-F | R8 跳出香港-W | R11 錶之太陽
16 / 0 / 0 2 1 1 4 J-Will55 / R4 好運-F | R7 環保動力-L | R11 錶之太陽

派我唔好

巴西人唔讓

群星拱照

殺奸仔

我拉

埋單唔使包尾

你邊位

勝利後上...李易達再見

咁我唯有跟一跟你

其他馬太垃圾
明明佢兩次都輸比樂滿家only

你永遠不會成功

叫座力全程5疊你咩事呀蔡頭

allin西拉啦，個仆街擺明要攞尾彩

跟啦 我都預左無

真。倒數

買我定李易達呢

串Q

遲早俾連登打到勝利導航變大熱

8號韋達曲尺手風風聲 一野過曬

奸仔達救贖戰

輝煌星

回返12倍

唔想柏寶走

痴線仲要冇得追，仲買乜導航

比你買 快

開到6-8Q我派一個$200

李易達！

過完關上返12倍

想睇大雨腰斬

財散人安樂

Ok

突然上到12倍

浪仔加油

具腸已送行

紅旗退出都得

輕鬆超啦屌

尾機志同道合啦

導航要贏，係唔係要田泰安灣握手，地唔爛先得 又 FF

一定買13

$15.5無買披

最後二百 志同道合錶之太陽勝利導航
最後五十 志同道合勝利導航錶之太陽
勝利導航嬴呀

有無link睇收爐謝幕

買你 買tommy 買柒俊都唔會買個廢柴

勇霸神駒黎啦

17億投注額

真先生

後面劍斷浪個勢好勁呀呢幾步

扔公仔？

錶之太陽 錶之星又係阿蘇
劍斷浪以前係阿蔡
一齊拉馬比綠寶

尾場allin輝煌星

Tommy

上年噴煙花
今年點都有壽包掉下啦掛

錶之太陽 1檔
守番係跳出香港個位掂啦

最後$50手快快買錯左添好運獨嬴

Lm

落咁大雨點掉？

會 do something

lm

韋達騎豬王機會大唔大

最後一次，All in韋達柏寶

最後二百劍斷浪鬥緊輝煌星
韋達鬥柏寶呀

今季最後一注

奸仔達

勝利導航有p當w啦

而加仲有11倍
入閘前會唔會比連登打到變大熱

一定要W

今場要13少p

帛金唔做單數好唔老黎嫁喎

10倍

奸仔死開d
唔好塞個p入黎

[永別莫雷拉，永續潘頓！]賽馬抖暑討論區

個撚個係到J 李生

7拖89101112

尾場迷達>F博爆冷

達

仆街了

請珍惜李易達！

一人一百打到佢落熱門！

仲有17分鐘

到底達仔依家諗緊乜

老老豆豆，追佢上岸都嘔血
真係唔差咗追多一隻

得返$30 師兄有咩推介

冠軍騎師係咪已經有結果？

買10蚊WP幫奸仔達做帛金

12號

12

由佢隻及時行樂咁樣輸已經想知佢諗緊咩

最後咁戲劇性咁贏
真係屌死佢

今日食飽左
去邊食飯慶祝好

交條命比田雞係咩玩法

All in

勝利✌🏻

搵枝鎗指住我都唔會買李易達㗎喇

潘頓係咪贏兩場

7檔起步 讓路岩岩好

田雞生性！

東華三院請看更，有鮮明制服

15分鐘了 好沉寂

造俾雷狗

對

奸仔達差一W？

尾埸應該會利返追！

做愛Q啦, 但奸仔達指定第二

屌，田雞跑咩
咁今鋪仆街了

仆你個街亞視黎既喂

想要韋達

係

可能中呢

奸仔達 封神之戰 食個尾糊

得牙田先接到啦
負呢個磅差唔多最好人選

浪仔 錶之太陽 多多醒

2 12各$10 win

比囇面你 再見

攞之前d 國際賽公仔黎派下街坊啦屌

6 7 8 9

同肥葉嗰年一樣咁刺激

雷霆搏擊呢場高慶唔中係咪就莎拉贏

皮已負

咁多人爭住幫佢做帛金

11 點睇

劇本已經寫好

散倉練馬師 係你啦 李易達！

應該send緊cv了

得12過到終點

大仆街又想14檔殺晒？收皮啦

但唔買佢又驚

好似古時睇行刑咁

屌笑到仆街

搵夠退休

勝利導航
呢個名真係無改錯

求緊大摩牙蔡

呢隻仲係好生

倒數

真係好撚好笑

勝利導航騎落去，冇架

買定散水餅都得

外面 勝利導航
騎落去！
冇架！
88啦李易達

生還生
上場其實屈機賽績

係 岩岩幫我奶袋底 不過我都係唔讓

自動配左腎仔把聲

腎仔激情演繹

下季

2.1
3.1
9.0

隻紅衣乜乜輸到狗會計唔到幾多個馬位

先打辭職信

如果有幸見到10幾個騎師齊齊拉馬都咪話唔震撼

8.8

898

勝利導航 去左飲啤酒 無啦！

所以想飛佢拎太陽做膽拖冷腳
希望一陣唔好聽到「this is 蔡約翰」

奸達有牌真係冇天理啦

迷十三

同樂日點睇?

告東尼做騎師最後一場頭馬好似係咁

屌，梗係勝利導航搭鑲白旗啦

係咁落飛

豈等閒！

我都係

夠曬意頭

閘前扭計唔跑 隻馬都出賣佢

呢個真

我達求你入前3

未試過咁緊張

同雷神歡呼

噓2達定同西拉歡呼

唔買佢就唔緊張

成班人係沙圈9叫

但係鏡頭影住12

錶之太陽跟屎忽 輕鬆
志同道合14檔被人隊到最出 輕鬆
係你啦勝利導航！
無限FF

奸達:收聲啦，嚇鳩死我隻馬

田雞壓力太大, 一出閘坐得唔穩要跳落黎

噓聲多d 呀拉今日，，正氣

同歡樂唔漏閘
好叻仔唔退出
既話
大仆街咪反杯到囉

8.5 倍

好多支持

我達>F

莫雷拉無咁高榮譽啦

王志偉

隻馬贏馬咩裝備都冇
今場終於除哂佢
係呢場架喇

Cls d飛

可能係最後一次

情迷熱杏霜 / R11 志同道合
鄭恩地 / R11 錶之太陽
羅承傑 / R11 錶之太陽
煲仔飯 / R11 錶之太陽
J-Will55 / R11 錶之太陽

我達?

野就應該做哂
得唔得睇佢自己

剎科比我達拎次騎豬王得唔得

田

收咁多帛金，奸仔都係

尾場護級夠哂劇情

現實886

就算再買一次亦難避免 錢包只感受苦澀
遺憾是越努力捉緊這碎片 越難令它重現

想支持了

硬係覺得son of the bitch會do something

仲有5分鐘 買咩好

拎左 李易達就88

希望力架都砌到佢盡啦
得唔得都係交比個天
但至少唔該都用200%嘅努力去騎埋呢場

勝利導航上年贏果場都係全日無得點追
ff中

大家會揀6定14？

繼續博冷

上連登大船

倒數六分鐘

勇霸神駒

加多隻鑲白旗fat fat

2

上船了

個個買奸仔
我支持綠寶

買咩好

中過李易達既都應該買番注啦

話哂應該係最後一次

13少啡格

勝利導航贏就 下季達迷

無中過，Sor

7,9>6,8,12

明知輸錢都要買

李易達!

皇龍點睇

8.1倍!!

起碼唔使估佢去唔去先啦

搏下柏寶湯美q先
2 6 8 9

應該親身上陣 死係自己手上

最後一次 想念著你
最後一次 再度記起
只准今晚再度為你痛悲
在凌晨要淡忘 這段憶記 刀般鋒利
寄望痛傷有個限期

將令plz ~~·

唔要奸仔，要添好運

1 2 6

x2，以前成撚日跟錯，出2隻冷嗰隻或者徒弟先真出馬 執柒左佢啦

導航今季跑第2撻win個次競有得份

具腸殺哂

輝煌星啲飛開始嚟，買吓p先

李易達 冠軍係你la

買親佢冷都係唔會中

十幾年前中過佢隻九十九倍快活莊主都要計呀？

13少去呀

十三著燈 識做啦

最後一次買奸仔
支持

我達落飛.飛到馬到

最後一分鐘

走既走 退休既退休 懷念

田雞同其他騎師講數

柏寶

湯美

最後一次做愛q了

紀念

田奸笑

升天導航送李易達一程了

0分鍾

多謝李易達

李易達(散倉)

兩次跑第2我都痛哭

奸仔

輸

勝利導航無啦啦咁熱

痴撚線 我都好緊張

真

我達騎師王捐$1000

好睇過大賽

上刑台啦易達

志同道合啦

有無輝皇星手足

如果牙拉最後一場騎奸仔達會幾熱

有d感觸

8.5倍上岸機會

十三上呀

達呀達
上啦！

志同道合，錶之太陽，輝煌星
你撚贏到咩

12 11 5

李生

仆街我個心喺度狂跳

7+9>8,2,12

勝利導航 騎落去無架

我1.3 1.0

煞科尾場氣氛媲美浪琴表 打吡

2.0

有！

咁都就post 5

12啡格未!!

真係有可能

行刑喇

好撚緊張

宮刑？

李易達都500留言

88 啦奸仔達

無

全世界志同道合送走佢

我都心跳加速
奸仔會唔會心臟病

好耐未試過咁緊張

入閘

推

1 3 7

再見奸仔達

有

唔好走呀 奸仔達

主角要最後先出場

多謝各位巴打陪左我成季

奸仔達 田雞 去馬啊屌你老母

上刑場啦

大船導航

6 10 11

綠上呀

冇飛Ge 12

2 4 13

有出閘

包尾

呢場投注額幾多

跑左咩

$ 250,978,315

散倉

散倉!!!!!!!!!!!!!!!!

炒了

我達

好好睇

田雞 十四疊

我達騎豬王

13少贏

田泰安個彎

韋達贏呀

韋達

笑撚到我

13少回歸

屌你十三少

韋達落飛

李易達正式散倉

13永遠冠軍！

傻鳩，去都唔撚去

十幾疊
痴撚線

田泰安幫奸仔達散倉

十三少得番十三倍

我達！！！

達就達
可惜唔係李易達

13少冠軍水準

居高至偉

別了依然相信 以後有緣再聚
企開d啦屌你老母

無騎王

達少
以後迷達了

無買win我屌

-300

勝利導航出閘快又拉返落去

田雞

898達

同分輸少個第一？

馬圈無愛

六環

達少真功夫

達少拉叔

頭場用埋大番都冇，就知收硬皮

韋達好型

邊個騎豬？

睇埋個直鏡

十三少開心到呢

十三同雷神講咩

邊個騎豬王?

咁樣跑幾有愛都無用

13少好charm

無買w 好想死

13真係仆街黎，落雨個個諗住佢安全駕駛，條友就黎，仲要差我雷最尾係香港最後一場

講好晒讓路 點知你慢到咁 點讓！

傳承

頭3名拎左幾多個冠軍騎師

韋達咁撚勁既

怨婦出嚟屌鬼啦

13少下年戰勝歸來

8-9-7-4

同分 不過拉騎王

賤種韋達

十三少
叫左出黎

我航如果等入面有冇機

三個冠軍騎師大鬥法

13好波

18

屌 明知今日外面都唔岩追
力架你個彎點解要咁開

永遠懷念

呢場剩係少注左8，9qpq, 因為唔覺得輝煌星贏到志同道合

屌你皇龍大將都追到第四啦
勝利導航都係咁上下之嘛

中4蚊

呢場真係好睇

幫奸仔達散倉 你識條撚咩

無啦，隻馬係要出面衝先樂

完美結束 最後一場好睇到

韋達=941

買重左牙拉 見佢輸個馬鼻

力架出盡12成功力 10疊出灣

19億2

屌你田雞